求高級豬嘴

小弟暑假同朋友學炒蟹，成日都唔小心較太大火要用水淋熄，用咗幾次3200+3311K發覺效果勉強，所以想襯個濾罐冇晒壽命嘅時候升一升級，喺街又搵唔到高級啲嘅，又冇信用卡上網訂，所以上嚟求好心人賣一兩套比我地增長廚藝。
利申：有錢食飯嘅中學生，唔可以免費拎。

巴打中幾

升中六啊

我都係
btw巴打好勇我淨係敢帶個N95塞吓路

帶R95啦

大家有出嚟嘅都好叻

ching 你用濕毛巾都好過垃圾N95啊 再唔係D濕既韓仔口罩都好d啊

搵tg 小朋友gp 會唔會容易搵到有人有啊

訂左貨未番到
幫唔到你住

私伙有2套

剩6200+6002 夠唔夠做 早2日新填地街賣300蚊

6800+60926
炒蟹不二之選

唔係次次都有人派豬嘴嘅咩

3200+3311無問題路過

我都想要，大學雞，買唔到，可以俾錢
周街都冇晒貨

帶住個勉強豬咀企前線 人地就唔會俾
冇就會俾

小朋友，整張tap&go自己上網買啦。但前題係...你有沒錢架？

其實3200+3311k戴得實既話都擋得好好

用tap&go，oepay個Master上網買

我上網訂都要咁貴

無502加P100=廢
直接用P100仲勁 好似係

我都覺 拉到實哂無事 而且100蚊樓下就有交易
利申:都係炒蟹用

留tg?

巴打邊到買 行過好多地方都無